收周杰倫台北演唱會飛

想要兩張任何位既連座，最好29/30號，價錢pm傾，唔該各位巴絲